% Этот шаблон документа разработан в 2014 году
% Данилом Фёдоровых (danil@fedorovykh.ru) 
% для использования в курсе 
% <<Документы и презентации в LaTeX>>, записанном НИУ ВШЭ
% для Coursera.org: http://coursera.org/course/latex .
% Исходная версия шаблона --- 
% https://www.writelatex.com/coursera/latex/1.2

\documentclass[a4paper,12pt,twoside]{article} % добавить leqno в [] для нумерации слева

\input{pream}


\begin{document} % конец преамбулы, начало документа
	\section{Административный кодекс РФ}
	Виды административных наказаний:
	\begin{enumerate}
		\item Предупреждение, может быть вынесено как в устной так и в письменной форме.
		\item Штраф --- денежное взыскание которое выражается в рублях (для физ. лиц от 100 до 5000 рублей).
		\item Конфискация орудия совершения или предмета административного правонарушения, назначается только судьей.
		\item 
		\item 
		\item 
	\end{enumerate}
	
	
	
	
	
\end{document}
